蒙面唱將猜猜猜(1)

竟然冇人開

屋頂巧巧聽

Hi

今期呢首好聽

把聲好似黎明

真係黎明 煎蛋好囉梭

估唔到四大天王都會玩

有錢就得,下個可能係阿黃